救命，又想跳掣

一坐低打開個email就黎料。個心係咁跳，好難受。我控制唔到自己。

著撚曬

跳左掣咪打翻著佢囉

你咪雷住哂啦

唔係講笑，我就快痴線

終於lunch time，可以平靜少少。

救命個心又開始跳

一刻心也跳著
命能懸著
尚能延著

個腦好攰，想訓，但個心係咁跳我訓唔到。
手又開始震了，又黎料了

我控制唔到我自己。

之前跳掣都係十零廿分鐘既事。
今朝跳左3個鐘，停左一陣間又跳過

救命 我個心唔跳